[有圖] 港女福音 大波運動內衣

去開pure做gym, 成日見一大班sports bra 女女上完瑜珈堂 走出來
明明條女入來果時都唔覺咁大波
想問下呢個係咩牌子,見d女女換完衫,A都變C

負皮上一頁，唔洗睇字啦

。。。

樓主老母快啲走 我幫你頂住

一見到幅圖即刻負皮上一頁 睇都唔使睇

運動bra本身厚pad吧

乜尻黎咖,三個波黎?

好似中間果張果隻

fake 我入黎，屌，嬲

kayla itsines 好L正

冇人知

No ball

我都覺，平時收收埋埋咁，做運動先知原來
但關件內衣事

Lorna Jane啊

d款幾靚 靚過lulu
lulu太濫又多假野

唔該哂絲打 推唔推介俾女朋友好?

我淨係著呢個牌子
佢啲運動legging修到腳好靚，款都好靚
同埋Aus成日都會有big sale，你可以睇下

修腳就正
aus?
google 得 係唔係一樣?

係佢啦！
留意佢啲sale好抵買，同埋洗極都唔”where”

遲d叫女友去睇睇先

google 見到hktv 都有
連運費都慳番

靚腳 你值得擁有

呢d要擺羅浮宮展覽啦

見你講完hktvmall 有去左睇
D legging 個個model都著到又短又粗

我見香港d瑜伽老師著得好靚！
外國d model個個牛高馬大

agger 貴買平著

係想靚shape就比心機做啦
著埋呢啲係到自欺欺人
睇相見到有啲好撚又唔透氣，啲bra又冇黎承托咁
似係比女買黎入gym rm 打卡多過功能性

咁好老實講我一直有著佢legging真係好舒服
Sport Bra就未試過

Sis著legging時著唔著底褲架？

佢d嘢入面仲要有個細細個粉紅色心心

Fake

lorna jane
最正既 sports bra

我女友有呢件，中間仲有個洞，係好胸湧

粒粉紅心其實咩意思 仲要洗極唔甩

話時話個logo唔甩真係幾屈機
好耐之前買過一條lulu褲過左1-2年甩logo
心痛死

買件差唔多款既先

男人著唔好睇的

一定係男人設計

洗幾次已經甩咗個心心

買俾女朋友

幾靚喎，邊度買㗎？

圖呢？

係唔係呢件？ 好似

其實你提你喺pure做gym既用意係乜？

pure 多瑜珈妹

上過幾堂trial d女仔好博盡
個個又名牌又少布

永久封鎖，你慢慢單機

Y

粉紅色都唔錯

仲以為係俾pad頂到變形嘅adidas